有冇人係將軍澳海濱見到一個人

一條友行好顯眼的
歡迎相認

冇呀，毒撚死開啦

孤單的人孤單一個感覺不到夜美好